有冇人有玩NBA live 18 demo?

想問下點樣轉身同插花
佢d制同2k一樣咁濟,唯獨是我粒右磨姑完全冇反應
玩slasher on99咁剩係識call pick打

推